係太古廣場，氣氛好沉重

頂唔到眼淚既暫時唔好黎。

有冇人傷心到唔識喊
好呆滯

Tvb唔報 影多d相等全世界知道

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人